［多圖］大波瘦底港女

瘦？邊撚度瘦啊？睇過

邊個黎？

咁都叫瘦底？
咁就係大波？

欣宜嚟嘅

岩岩我睇到 都即刻影左
Share比fd睇
估唔到都有人開post

個底係瘦 傳食肥咗啫

其實幾正
係同學應該會溝

嗯

哈 瘦
瘦wo
哈